曾以為有家就是安穩, 當天氣改變世道人心

再溫馨都感覺似被幽禁，至發現城牆外面曠野那天安不算暗

唉

唉